有冇可能可以收TVB皮？

家中藍絲父母日日睇TVB真係睇壞腦，轉去now佢都會轉返做TVB。廢中日日平平安安有電視睇就乜都唔理。令電視台癱瘓都係一樣不合作運動！

有冇可能好似V煞套戲咁，用最普及嘅電視做媒介，直播一啲宣言，俾班廢中知道事實真相，而唔係比佢地睇完TVB就扮有關心時事，聚人皆醉我獨醒咁打飛機。起碼班手足做嘢嗰陣唔洗比人屈！

或者用電台演說，鼓舞下士氣？（雖然電台已經冇乜人聽，但好多揸車嘅人都成日聽）正如好似希特拉嗰陣都係透過電台演講獲得大量支持者。（唔係想將納粹同香港扯上關係，不過民眾就係革命最大嘅力量）

會唔會有高手可以hack入TVB嘅大氣電波頻道，救救港豬，令大家團結啲。我唔識大氣電波呢啲嘢，可能一切都諗得太理想，但真心希望可以討論下有冇可行性。

好少出post，屌細力啲......

自推 1/10

2/10

721
831
101

3/10

721
831
101

4/10

721
831
101

5/10

721
831
101

6/10

721
831
101

麻煩大家幫手推

白宮聯署：制裁中共喉舌TVB，尚欠55,973個簽名，11月9日截止

7/10

721
831
101

一個有風骨既主播唔跟稿讀已經夠make noise

有良知走得既都走晒架喇
而家做果d 全部都係走狗黎，唔會咁做
起佢地底可能都仲有d 用

有冇辦法可以Connect TVB員工？

講到底你哋都算係文化工作者，自由對於文化創作係幾重要你地心中有數。唔通真係要去到TVB直接轉播央視新聞嘅時候先黎後悔？

如果有人做得唔開心，不妨係走之前利用自己TVB員工嘅身份作最大用途。如果有人係TVB直接指出TVB報導不實，已經可以令班廢中懷疑人生。TVB真係仲好多人睇㗎......

香港嘅大氣電波係咪未用到盡？早幾年王維基先申請過電視牌照，想搞HKTV。有冇可能直接取用個大氣電波？

再推 8/10

721
831
101

9/10

721
831
101

推